呢張巴士乘客圖，我笑到喊左

點解你地咁撚可愛

印度

勁過我啲同鄕

屌你

overload 硬

司機又會肯開車

以為返咗印度

所以大家低調d,全部救命車黎
如果有司機玩嘢唔肯開車大家玩完

503 service overloaded

沙甸魚

推

邊個要搞到大家咁

❤️

我屌

屌

因為真係塞左好耐，其實咁坐都好辛苦

I love you all

你D同鄉企車外面啵

次次睇完張圖都搵唔到架火車

係手足嘅入嚟！！！

幫你補圖

但我啲好少會用軟骨功wor

香港人加油

我直入元朗 你老豆疊羅漢

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

同鄕

南亞仔

高質
但其實有啲想喊

仲要塞幾個鐘佢地條腰斷未

自嘲

其實好可悲

屌你老母

Ust好波！ 南亞仔好波！

我哋望塵莫及喎

你d同鄉開晒外掛，邊夠黎

Respect

笑笑下又覺得點解要搞到咁

其實好on9我係狗見到一定上車查
同埋你地上車走個陣 唔該換衫除gear加除口罩

印度2.0

都唔知笑好定喊好

佢咁樣屈係度塞四個鐘車背脊仲洗要
Btw respect

4人車塞10幾個人點夠你黎

頂

幫手推上熱門

推到有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

手足辛苦晒

香港人都開掛啦 集各國之大成

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

可唔可以研究下🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我嗰車有個阿叔都係咁坐我都以為夠勁
點知呢間

cls 坐車頭嗰啲比人推一推冼一冼手已經比架火車輾過

作為司機 揸都揸得好辛苦

笑笑下就想喊

企咗四個鐘嘅我表示

點解仲有人敢坐佢地下層
上層2個男人起馬150kg 超重隨時淋

司機其實真係好多野看在眼裡

黑警都係想殺一儆百姐

差車頂

巴打係司機？

冇位啊，將就吓喇

巴士啲cam多到喊

幾千人唔通逐個跟咩 呢d冇得睇

多謝司機
多謝你地咁多位手足

哎呀 琴日唔記得咗要去食咖哩

日日都有得食 聽日集會前嚟囉咁

駁唔到

唔開車溶左佢都似

原來日日都有咁正 唔知請唔請到假

請唔到咪星期六日先嚟 我地全年無休

今日見到有架露天個位都坐爆

企起車頭燈果嗰

應該多謝司機就真 中途停車比人上
睇直播 好少巴士會咁做

所以家長接人唔好塞 成四五鐘咁 唔會好過行22km出去

你知唔撚知 困左係架車幾耐？
4個半鐘先出到青馬大橋阿
企個d有幾撚攰 司機仲攰
就係因為屌你老母死黑警

依家巴士有曬cam

辛苦晒香港人

落返嚟實抽筋
辛苦咁多位

臥鋪巴士

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

推🤣🤣🤣

咁又唔會，本來果度放喼，當一個大喼重20kg, 計返應該差唔多甚至輕過放喼啦

係愛啊

我落車行好過

pack到咁影到咩
同埋唔係當場斷正或者抄過牌或者衝擊過打爆過野
唔會咁多人力睇cam拉你

因為喺車站以外嘅位上落俾狗捉到係會好大鑊

831生死未卜
902一人一花
太子站

笑左

你屌少左黨鐵

今時今日 有邊個香港人唔大獲呀

唔好玩啦，拍馬都比唔上

有你啲同鄉咁勁今日幾架巴士已經走晒全部人了

辛苦手足

BTW
啱啱諗到爆機攻略 入嚟討論吓

香城online 攻略心得 歡迎討論

坐4個鐘苦主 真心覺得落地行開心d
辛苦哂巴打們
今日來回都係好司機
我愛你地

屌你
咁認真既話題
比你搞到笑咗

個車頭燈究竟喺邊

中途手力唔夠或者發軟蹄點算

多謝你既薄餅

香港人！
加油！

比最前面嗰人踩住左

由你把口講特別有說服力

唔洗 大家都係香港人啊嘛

呢啲㗎本身拎嚟擺行李應該頂得順掛...?

塞咗四個半鐘表示辛苦曬啦咁多位手足
係巴士上面都十點準時一齊嗌好正
多謝巴士司機 上層走廊坐滿曬人都隻眼開隻眼閉
去到收費廣場見到咁多家長好感動

南亞仔carry左個post

見到有post仲話坐巴士要塞足5個鐘
手足

我地做錯左咩要搞到自己咁

同鄉wor,今日都係咁出返黎
好彩車上真係得5餅2魚
今晚果餐真係好感動

有咩好笑呀 屌你老母
落過場就知撤退係點架啦

有部份司機好好人好支持大家
所以要低調唔使讚揚佢地

大佬咩時勢 重理咁多守則果啲閪野咩

手足

多謝你 今日第一次笑

可笑亦可悲

真係幾肥

辛苦各位行既又好，坐到屈埋一舊既都好

你要清楚當時係咩關頭

巴士司機叔叔好好人
好人一生平安

第三世界

快D抖下，多謝巴打

是但啦 辛苦你了

慘過番印度

仆街我頭先就係咁，坐到腳痺

唔好意思笑左

辛苦曬手足

真係人間煉獄，企嘅企足四個幾鐘，咁樣拗住條頸坐嘅又坐四個鐘，塞到個人都失去理智
但我想講 香港人真係好捱得！！ 我愛香港人

笑撚死我

好腰好腎好男人

笑到仆街

認真，讚好笑個班人痴撚線。8.31之後冇嘢值得你笑

辛苦巴打

sorry 笑左
好在後生

前一次入機場 搭機鐵啲人都係咁塞係行李架

發夢經過見到手足岩岩爬緊入去
我地話唔好影啦 放過佢地啦
佢地都已經好辛苦
點知都係俾人影低左

痴線

有冇計過你地一日煮幾多咖哩

愛大家

Cls 辛苦曬巴打

喊咗

你好可愛

手足到咁耐連一個廢老藍絲都未溶過
點會溶司機

屌 btw起完你底，想同你講句多謝，你係香港人

對面都爆頭 呢d叫小事啦

六點到, 要返工
[香城online]鐵路副本全攻略

好鬼正

如果樓主今日有出過去
我唔覺得你會笑得出

笑唔出

當大家講緊笑果陣，有冇諗過呢件事好可悲？

能屈能伸真男人

辛苦各位了！！！！！！！！！！

辛苦各位手足

可你老母愛蝗語

想知點解有咁多嘢比佢地捉住

最緊要大家平安走到

年輕人，辛苦了

加油呀

好撚柒⋯同大陸春運有咩分別

我個腦浮左個BGM
篤篤..篤篤..嘩嘩嘩

無難度
利申：平時訓開劏房

勁啊

慘過返印度

收皮啦你
btw起底 block得

咁惡，講下野都唔得？

手足好波

手足 辛苦了

應該系我琴晚坐個架，其實樓上都好滿啊，兩個人位坐左三個人，然後走廊同樓梯都坐滿人

真係好攰

低調啲啦屌你老味

落車腰都斷

#Proud ho lun ging

發夢尋日同手足坐上層地下，真係坐到尾龍骨痛

好想正評你

香港人真係好高質又可愛

有得坐咪算好我夢遊企係度咋

Where’s the damn train?

坐入面慘過出面。冇氣抖

係喎 完全冇諗過

對唔住
我笑唔出

好撚攰呀 咁跑法

冇計過

見到有巴士司機今日帶黑口罩

印度咖哩真係好好味

辛苦你哋

de post la,下次check 9巴死得人

我睇到時都笑左

Thx 歡迎各位多啲嚟食

全民跳閘

笑完又好心酸

respect

我搭果架巴士 車頭有個位開左遮比人屙尿落膠袋 好多人都有屙

笑唔出..
唉
好撚慘

P牌冇得評分

笑撚到

爭啲爬上巴士外面

推。

政治難民

望住都一陣咖哩味

成班手足好辛苦 成四個鐘先出到去

香港好多犬儒根本就唔理前線幾辛苦
只係想坐享其成
唔該你哋快啲做實際行動